人類是地球的病毒，病毒是地球的疫苗

大家同意嗎

駁唔到

人口大清洗

咁中共係救世主？

意大利先係救世主

愛情是男人的病毒，綠帽是男人的疫苗

人類是地球的病毒，病毒是地球的疫苗，疫苗是地球的病毒

人類是地球的病毒 --1
∵ 疫苗=弱病毒
∴ 地球的疫苗 =弱人類
病毒是地球的疫苗
∴ 病毒是弱人類 --2
Sub 2 into 1
人類是地球的弱人類
人類=弱

駁吾刀